#
msgid ""
msgstr ""

#: amd/ngw-pyramid/CopyButton/CopyButton.js:28
#: amd/ngw-pyramid/CopyButton/CopyButton.js:30
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: amd/ngw-pyramid/CopyButton/CopyButton.js:31
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: amd/ngw-pyramid/CopyButton/CopyButton.js:32
msgid "Unable to copy"
msgstr "无法复制"

#: amd/ngw-pyramid/form/ScaleTextBox.js:13
msgid "Enter the correct scale value, e.g. 1:"
msgstr "请输入正确的比例值，比如 1："

#: api.py:196
msgid "Storage management is not enabled on this server."
msgstr "该服务器未启用存储管理功能。"

#: api.py:406
msgid ""
"The '{}' query parameter should not contain additional values if 'all' is "
"specified."
msgstr "如果指定了'all'，'{}'查询参数不应包含额外值。"

#: api.py:534
msgid "Got an unsupported MIME type: '{}'."
msgstr "记得了一个不支持的MIME类型: ''{}''."

#: api.py:537
msgid "64K should be enough for a logo."
msgstr "标志的64K应话够用了。"

#: component.py:163
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: lunkwill.py:25
msgid "Lunkwill not enabled"
msgstr "Lunkwill未启用"

#: lunkwill.py:26
msgid "The Lunkwill extension is not configured on this server."
msgstr "该服务器没有配置Lunkwill扩展。"

#: nodepkg/layout/Avatar.tsx:23
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

#: nodepkg/logo-form/LogoForm.tsx:6
msgid "Only PNG and SVG images are supported."
msgstr "只支持PNG和SVG图像。"

#: nodepkg/metrics/GoogleAnalyticsTab.tsx:30
msgid "Measurement ID"
msgstr "测量ID"

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:19
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:20
msgid "The setting is saved."
msgstr "设置已保存。"

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:21
msgid "Reload the page to get them applied."
msgstr "重新加载页面以应用设置。"

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:25
msgid "Add one or more counters to your Web GIS."
msgstr "添加一个或多个计数器到您的Web GIS。"

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:26
msgid ""
"HTML code of these counters will be embeded into each page and will allow "
"you to track user activity."
msgstr "该计数器的HTML代码将嵌入到每个页面，并允许您调查用户活动。"

#: nodepkg/metrics/YandexMetricaTab.tsx:31
msgid "Tag number"
msgstr "标签号"

#: nodepkg/metrics/YandexMetricaTab.tsx:51
msgid "Webvisor"
msgstr "Webvisor"

#: nodepkg/metrics/tab.ts:31
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: nodepkg/metrics/tab.ts:38
msgid "Yandex.Metrica"
msgstr "Yandex.Metrica"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.js:140
msgid "Storage usage was fully estimated at %s and updated at %s."
msgstr "存储使用情况以%s为单位进行了全面评估，并以%s为单位进行了更新。"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.js:146
msgid "Storage usage was fully estimated at %s."
msgstr "存储使用情况以%s为单位进行了全面评估。"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.js:151
msgid "Storage usage hasn't been estimated yet but was updated at %s."
msgstr "存储使用情况尚未评估，但已更新为%s"

#: template/sysinfo.mako:80
msgid "Browser support"
msgstr "浏览器支持"

#: template/sysinfo.mako:91
msgid "or higher"
msgstr "或更高版本"

#: template/sysinfo.mako:93
msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

#: template/sysinfo.mako:105
msgid "Your browser"
msgstr "您的浏览器"

#: tomb/config.py:95
msgid "Parameter required"
msgstr "需要参数"

#: tomb/config.py:96
msgid "The '{}' query parameter is required."
msgstr "查询参数'{}'是必需的。"

#: tomb/config.py:98
msgid "Invalid parameter"
msgstr "无效参数"

#: tomb/config.py:99
msgid "The '{}' query parameter has an invalid value."
msgstr "查询参数'{}'的值无效。"

#: view.py:157
msgid "HTTP API documentation"
msgstr "HTTP API文档"

#: view.py:268 view.py:598
msgid "Metrics and analytics"
msgstr "指标和分析"
